個市跌到甘！系米想逼香港人估中估旺！

俾機會你地特價買牛call仲嫌三嫌四

呀爺話仲要跌多七百幾點殺死港豬嘅牛證 cap 水，加埋引多啲人買熊

上年年尾已經股joy左次！！
牙爺西水😡😡